美媒不再攞Kobe比LBJ，直接用MJ比，係咪LBJ>Kobe已是共識

Kobe 一退休連提都無人提

唔係

係拎mj同吾皇比
james已經超越左mj

又想世界大戰

唔可以係kobe>mj
咁lbj未要搵番同lv去比囉

好明顯啦

仲用mj比 即係睇唔起我地大帝姐

講完出黎你覺唔覺自己on9